mpf 乜野係 “自動交換資料”？

收到信。。。銀行同邊個交換？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

實行自動交換資料的目的是配合經濟合作與發展組織的「共同匯報標準」，以履行本港作為國際金融中心相關的義務和責任。

美帝（或其他國家）

國家應該係呢d

thx a lot